好耐冇食過一啲食完會好開心好滿足嘅嘢

有冇啲咩好嘢食介紹

港式炸豬扒飯

好食既burger

生蠔

Kelly

光榮嗰隻？

太肥膩

菜遠牛河

要係自助餐喪啪嗰啲cheap野先有feel

有汁嗰隻？

大波妹

真 ，狂加汁

貴嘢冇呢啲feel

女

盆菜

壽司郎有無feel

冇人陪我

比目魚burger 味道好麻麻

乜鳩？

鮨政
魚生飯

自己食都好正

壽司

魚香茄子飯

羊腩煲
奄列蛋漢堡咖哩飯
部隊鍋